一人一句讓男朋友絕望

我先，bb我今日有咩唔同咗

樓主係臭雞

入左未

你碌尻細過我個碌

我有左，不過唔係你既

I deserve better

完嗱

咁。。

你做爸爸啦

做咩淋左嘅

今晚食咩嘢？

點解嘅

我射la

想買大大與小妹公仔

我比人破咗處喇

我對你已經冇feel

呀～

我有a屎

死得啦